如果拎好多表又唔填，唔貼郵票寄曬佢

咁郵局咪有錢賺

寄張「財源廣進」

去正苦度拎啦

搶倒先算啦，印咁少

本土派機會來了